舊式工廈既

有無人搭親都會好撚驚 唔知點解硬係覺得好唔穩陣

搭呢d lift 要小心啊~